{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja punane ning mul on laigud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti punane."},{"text":"Mul on t√§pid seljas."},{"text":"Te leiate mind taimelt."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen oma tarus mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen sume putukas."},{"text":"Elan koos paljude s√µpradega."},{"text":"Lendan √ºmber lillede."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Rooman maas ja kannan lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Elan koloonias."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan ja h√ºppan pikkade jalgadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Olen tihti roheline."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on tiivad ja meeldib √∂√∂sel ringi lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √∂ine."},{"text":"Mulle meeldib lennata √ºmber tulede."},{"text":"Olen seotud liblikatega."}],"options":[{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Keerutan veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"S√∂√∂n teisi putukaid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"V√µin muutuda ilusaks liblikaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n palju lehti."},{"text":"Teen kr√ºsali."},{"text":"Mul on pikk ja pikk transformatsioon."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mul on palju jalgu ja elan pimedates kohtades. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ÃÅ ÃÅ ÃÅ Mul on √ºle 10 jala."},{"text":"Mulle meeldivad niisked ja tumedad kohad"},{"text":"Olen l√ºlijalg."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma sumisen ringi ja joon lilledest mahla, aga ma ei ole mesilane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on erksav√§rvilised tiivad."},{"text":"Armastan p√§ikesepaistelistel p√§evadel lilli k√ºlastada."},{"text":"Mul on pikk peenike k√µrs, millega juua."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Wasp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen mardikas, kes teeb kl√µpsu h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan metsades."},{"text":"V√µin end √ºle flippida, kui olen selili."},{"text":"Teen unikaalset h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Kl√µpsake P√µrnikat","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun meres ja olen v√§ga v√§ike. Mul on v√§rvilised kaalud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan vees."},{"text":"Ma v√µin olla palju erinevaid v√§rve."},{"text":"Ujun koolides."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"K√µnnin liival ja mul on k√µva kest. Ma n√§pin oma k√º√ºnistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√ºlili k√µmmutan."},{"text":"Mul on raske kodu seljas."},{"text":"Kasutan oma k√º√ºniseid asjade haaramiseks."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja sinine ning paadid seilavad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid h√µljuvad minu peal."},{"text":"Palju loomi elab minus."}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√µgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Ma olen staar, kes elab meres, aga ma ei ole taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on viis k√§tt."},{"text":"Ô∏è Olen kujult nagu t√§ht."},{"text":"Elan ookeanip√µhjas."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":true},{"label":"P√§ikest","isCorrect":false},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Ma olen suur loom, kes ujub ja ma teen \"kl√µpsu\" h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tark."},{"text":"H√ºppan veest v√§lja."},{"text":"Ô∏è Suhtlen helidega."}],"options":[{"label":"Morss","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Ma olen v√§ga suur mereolend. Mul on pikk pakiruum ja suured kiharad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu elevant, aga meres!"},{"text":"Elan k√ºlmas kohas."},{"text":"Kasutan oma kihvasid toidu leidmiseks."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Morss","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen suur teravate hammastega kala. Inimesed kardavad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Mul on palju rida teravaid hambaid."},{"text":"Ujun v√§ga kiiresti."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false},{"label":"angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen maagiline olend, kellel on kalasaba ja inimese keha. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Inimesed kirjutavad minust lugusid."},{"text":"Laulan ilusaid laule."},{"text":"Ma v√µin elada lossis mere all."}],"options":[{"label":"N√§kk","isCorrect":true},{"label":"Haldjas","isCorrect":false},{"label":"Piraat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen merealune koht, kus kasvavad v√§rvilised taimed. Kaladele meeldib siin peitu pugeda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Siin elab palju taimi."},{"text":"Kaladele meeldib minu √ºmber ujuda."},{"text":"Olen tehtud v√§ga paljudest erinevatest asjadest."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Korallriff","isCorrect":true},{"label":"Koobas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Ma olen v√§ga suur vaal. Mul on hammaste asemel baleen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Ma olen suurim loom Maal."},{"text":"Ô∏è S√∂√∂n pisikesi olendeid nagu krill."}],"options":[{"label":"K√º√ºruvaal","isCorrect":false},{"label":"Sinivaal","isCorrect":true},{"label":"Orkaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}